#Exo7

##Question5
####Ayant utilise la classe hashSet(), cette question n'a pas de raison d'etre traitee. En effet, hashSet() n'accepte pas les doublons. 
###NB : la methode equals a ete ajoute au programme pour le bon fonctionnement de hashSet().
